唔訓既你 依家做緊咩野?

喺台灣了

你日日都開post嘅

天氣如何

咁聽日唔開了
交返比我後台既超級大廢青理工亞歷山大開post

做乜叉

散步

你無得揀

Hello

That's my dream

早晨

柯梗屎

想表白

幾時去旅行呀

Go

有d凍

幾點呀

攬住威

無食好耐啦

Tgt ok?

屌你啦

返屋企

不了 com被得啦

Hug me

岩 依個好真呀

好惡

反你枱

下乜有棵咁既樹

有性無愛

睇緊妙手仁心

睇緊你個Post

無乜

多謝 今日陪我

aug

好少

hug hug

眼訓子

利迷子

今晚巧涼

OK

萬事俱備 只欠東風

rich

設定iPad Pro

He richest

動畫好正

享受緊牙痛

Richard

出現了

係我個喼走出黎

一定無

到埗？

呢幾日個肚都冇空過要變肥西了

Gc date

大佬

肉不了

呢個真

個nackuo要倒兩個鐘

Backup

呢排洗咗好多錢

我都係

我又係，痛到屌一聲

有錢就想洗哂佢

訓唔著
啱啱比男朋友話我成日亂發佢脾氣 咁我呢排脾氣又好似差左d既 成日都好緊張佢
大家有冇改善方法 我勁鐘意佢
想學下點收斂自己d脾氣
佢平時好就我

好多野BOR

叫佢幫你出出火

成部iPhone 抄返過去

我都改緊

拎你上面講既野出黎時刻提醒自己

你臭啲

屎忽就臭！

要爆果陣連自己都驚

絲打點改 同佢一齊耐左就好緊張佢 好易就發脾氣 開頭我都唔會發

想隊冧自己

點解緊張佢就會發脾氣

絲打你點改

Oj
想要咩都俾你

盡量心平氣和

朝早食咩早餐好

失業 諗緊點轉行好

韓妹放題

我都唔知算唔算
例如我唔鐘意見到佢ex d嘢就叫佢丟哂ex d嘢 例如佢想丟左一隻我送既kinder公仔，我就講左句其他人送既公仔都冇用啦你又唔丟，之後佢就話我咩都嬲

我發好多時係因為唔想見到有關佢ex /其他女仔既物件存在

絲打你點睇係咪控制欲好勁

屌買完機票先見到hkexpress出優惠

宜家皆大歡喜

好撚正牙 部iPad

仲係香港

有d難頂
不了

總差價大約3000

係佢同意之下，我扔哂佢ex d嘢喇
但係佢就覺得我有時太易發脾氣咁，唔識體諒佢都有情緒，話我成日要佢就哂我點算丫絲打

去到個邊先開餐

搵鬼坐呀

出發地 澳門 大阪 目的地
往返
MOP2500 起 (不含稅)

垃圾!

絲打你聽我呻啦

太on9

而家出發咪係

我好怕係我對佢要求越來越高 但如果我問佢係咪要求高，佢就會答我唔知呀 咁 人地第一次拍拖真係唔係好識拿捏絲打你會點做
我怕佢忍住忍住之後遲d頂我唔順

Hi back

逃稅

不了
不吃回頭草

好悶 開始無野做了

輕鬆面對

hi bb

lets 9up

忍耐！

Hihi bbbb

唔好搞咁多野啦

仲唔交稅

我知道丫，但點包
有時想包，eg.比佢留住ex d嘢咁，我個心會拿住拿住

食宵夜 嗆親 條辣麵入咗個鼻度
乸到仆街

大家覺得我係唔係毒撚

好撚辛苦
要"晨"出黎

有D好笑

岩
拎黎幫助d山區兒童好過幫政府

死偽毒

有女朋友嘅毒撚

咁樣包既咩

淨啦偽毒

多謝你

手足太唔了解我

連你都唔了解我

可惜都係要交返出黎
交啦

佢傾落唔似 似偽毒多d

依句岩聽
果然係好手足

我太了解你了

沖完涼

十卜

呃你就叫你解你咩

連bb都誤解我

幾時去日本fing毛巾

你收賣左佢？

有女朋友仲叫咩毒撚

me is 冇自信的毒男

呻極都唔出 想死了

識你咁耐

賤

唔係痴餐
係一齊打邊

仆街仔

交左稅先

灌水

mark子

你誤解我誤解你

水唔係都乸到仆街咖咩

yes 我偽毒=想哄我開心

絕交啦

唔係=.=

依度得一個毒撚

點解有人拎行李 唔會對自己既code 就拎

我嚟

唔想比你係毒撚身上拎成功感

其實我都唔會

on9 wai more 賤

下 唔洗錢架喎

下次唔好用鼻食麵啦

yes me

靜啦偽毒

滾動流淚

我同埋無咁毒既我

不
你唔認同我

想貼女 有無好介紹

攪到我宜加訓唔著係屋企

旁觀者不需理解

係呀你呀靜啦偽毒

咁點先算包丫絲打

點解要hey負我

世界上太多on9

我唔會拎同類黎抽水

早知我都拎佢地件行李黎番屋企
我仲要好人幫佢地拎去失物認領

係我會學下

唔見咗行李？

咩嚟

我地都係fd子
雖然bb你唔毒

話我偽毒

屌得好

毒撚都爭住認

你平時點包

太餓 想加速攝食

識你粒懵卵咩

3個

絲打你都係讀歷史既？我都係丫

下次搵大雄mark請教

得我係

啲喼嘅款太似 好易拎錯
我個喼好易認 貼咗啲on9貼紙

俾人拎錯左行李 條友見到係同款就拎走左 唔對下個code岩唔岩
好彩入面都係衫褲黎

唔通我地係同學 我major

除左亞歷山大

你都唔似

交左稅先同你講

恕我直言
呢度個個都偽毒嚟
全部晚晚屌女

佢唔係話自己小妹咩

典解牙

你呢你呢

你發少D脾氣已經好好多 定你發既所有脾氣都係關於佢個Rex

我下次要再加d更顯眼 既野 如果拎得番
呢個世界太多唔會用腦既人

me

冇錯
個個屌住女上連登
得我同隻左手玩

cyber bullying呀

me???

on9 wai

帶空GIP啦下次

唔係掛但我頭先個問題係問絲打

我個行李應該寄艙個陣比佢地掟到爆開左 點知今日去拎個陣佢地用封箱膠痴住

溝lo xd

你牙朗
d女自己送上門

毒撚到唔毒了 已經昇華左 ???

岩岩先知隻字點解...

搵我？

yes

下 咁係毒 有得唔認架咩

886

你點知架
仲有右手

放暑假番屋企 無理由空gip 早知唔拎番黎

咁絲打都可以係偽毒
絲打都可以屌女既

因航咁勁

靜啦遊俠去左旅行仲要入黎串我依個毒撚

暫時未諗過毒過毒撚既係咩人
因為佢地冇資格有個稱號
所以我已經唔算係毒撚

我都係 岩岩查字典想型d...

全post都係絲打

個frd話可以claim保險 不過懶得去 要搞好多野

晚晚屌俄妹
屌到腳軟啦

慘

大部分 90% 有d係關於佢之前話有魔力既女仔，佢手機之前有好多呢個女仔既相，之後我del左
絲打，你覺得男仔有女朋友，之後對住其他fd成日讚一個女仔有魔力有冇問題
佢係我男朋友，點可以讚其他女仔喎

ching咁好相遇 講句byebye你都講thank you

說好的訓覺呢

仲係屋企張床度上連登=.=

邊樹讀???

bb你查字典個樣好型

天氣不似預期 但要走總要飛

我係毒撚黎架炸 比返個名我啦

LU？

Thank you

咁有錢..
幾時包養me

躝啦

佢讀umac

好啦信你但我記得上次入黎係有

佢唔同me講
又恰me毒

依家

漏左兩個字

你咪叫偽毒
我連名都冇

多謝
到時到後存錢入我戶口就oj
pm戶口num俾你

不了

人係要互相尊重
問心個句 你有無尊重過我地

bu？我之前都差d入左

咁快嫌棄

ok

台灣 連登仔會承認個四間既其中一間

炸彈人真係好玩

👌

比埋條命你

首先我有jer的
讚d明星呀ig女神呀咪無問題 係你面前讚ex係有d on9既
我覺得你想佢del ex d野有你既豆奶 但佢唔想既話咪聽下佢個原因囉

電腦好難打

你唔係飛撚左啦咩=,=

十卜bb

因為之後另一間收我，之後就入左另一間，蝕左5000比bu

咁惡嘅

同fd玩先好玩

用字典機查

agger

放完狗

趙偉教徒

留位費無得退

咬邊個

你係毒呀 偽毒陰毒同惡毒囉

成日想早瞓

不了
無福消受

你叫地王...

一矢中的!

hku丫，想入cu

陣間1pm

台mei正呀台mei
有無拮過

知音呀認真

你

鋼鍊

好rich...

好想撚狗

仆街句野似層相識

後面2個我都可以認
前面果個唔可以埋沒良心咁認佢

我開頭都好少發脾氣，而家都多左
因為日對夜對見下朋友or返下工會好d

大俠 饒命

不帶上嗎

比我果隻你撚

太多嘢睇唔順眼？

咬jj first

係街邊執的...

10am terminal 2見

是但 都無用

你陰毒係你扮毒撚
你惡毒係你欺負毒撚

下約到你先算啦

咁好彩...
好過我本字典長期拎黎墊枱...

macbook... macbook air...

拮過 係台大附近都多靚女
可能肯化妝 出街
上個禮拜 天氣熱 周街 都短褲又黑絲

唔送

岩岩查左 terminal是解終端機 姐是邊樹

佢係讚另一個唔係ex既女仔，話個女仔個樣好有魔力明明就唔靚，佢係同另一個fd傾計時讚，之後我見到就問佢 做咩讚個女仔有魔力？佢就話我同其他人講咋嘛，又唔係同你講。有jer巴打你覺得點 果個唔係ex既女仔係之前intern識，3年冇傾計，人地仲有bf

佢既原因係話留回憶，之後我咪del淨一張合照比佢

入佢喼啦

你比人飛

返嚟約食飯牙

有gip既話 記得整多d記號

有錢到 用字典黎墊枱..

本是同根生
我點會咁做

屌少少野就試到你 原來又唔是毒撚來

有枱 rich

唔算係 其實係自己擺左自己入一個loop到 成日諗 諗多左就唔開心 佢隔住部電話又唔知我諗咩 我想佢知我唔開心但其實佢係應該唔知 跟住我就會嬲

係好黑人憎所以我改左好多
因為拍拖拍得開心已經好難 唔想再因為d無謂野再唔開心d
所以我成日叫春 辛苦各位大大既耳仔

你入黎一齊放狗

唔係識我掛

咁撚熱黑絲…

拮過姐 同毒撚有咩關係

無聯絡既怕咩 咁真係覺得人地靚姐

我都未叫

因為對得多所以咁？但我又好鐘意痴住佢

顯瘦 我女朋友咁同我講

些牙

其實呢 如果佢係要中意第2個 你叫佢block晒個女仔所有野 ig fb wtsap 佢都係會中意個女仔
你比多少少信心佢啦 佢係鍾意你先同你一齊架嘛

你意思係咪叫我摺埋

同我咁似既我都係咁
你點改

全世界d女都拜金崇洋架啦，但港女特別拜到出曬面，要威要面，鍾意專業人士。

又歧視港男，對住d普通男仔，又收兵，又當佢地狗咁撚。
所以，當一個專業人士可以擁有幾條女，咁窮_自然冇人吼。

港男唔係唔想娶港女，問題係港女自己都睇唔起港男，一d尊嚴都冇，咁去到廿尾三十歲，好多人都想成家立室。

又冇港女要，咪去神洲大地識下大陸妹，已經係大部分港男既唯一選擇。

呢個時候，當年既女神，港女已經三十歲，比人玩_謝曬，冇人埋單，打算是但搵件穩定收入既港男埋單。

就見到咁多人娶左大陸女人，然後開始推出一個風氣，就係港男垃圾，冇用，娶大陸妹。

始終大部分港女想嫁個有錢人，但佢地唔明自己只係玩具，有錢少少既人屌完就唔要。

威威個時又睇唔起普通港男，話佢地垃圾，拒絕佢地，收佢地做兵。

根本有錢人家庭要門當戶對，普通港女唔使諗，除非你自己都係專業人士、明星。

呢個情況只會越來越嚴重
一直咁loop個step:
1)越來越多港女睇唔起港男
2)港男冇人要，焗住搵大陸妹
3)港女比人玩完，就_爆港男垃圾

身邊有幾個舊朋友娶左大陸妹
我問左佢：你唔驚人地呃你，拎hkid,比帽你咩？

佢地居然答：是_旦啦，當買個老婆囉，香港女仔睇我地唔起，一世都冇機會

樓豬都未叫

可能係 我都好鍾意痴住佢 但有時唔見一兩日等大家掛住下 見面果時就會好sweet冇咁易鬧交

你點知嘅

terminal暗號黎

HI

諗起都熱
顯瘦果d乜春野都係呃女人錢咋 你肥點著都肥架啦on9

咁無啦啦做咩讚佢喎咁靚唔揾佢做女友

飛一轉 台灣 落club 扮得整齊d
台妹係club好豪放 打下車輪都唔難
唔使yeezy 有錢開房就ok

柯屎

OJ

同根姐 但你果節接枝左 所以不同了

全部都係執返黎...
冇所謂啦

無狗 放自己呀...?

你係咪絲打先

非我族類姐好難溝通

係CU唔欣賞我

通常都係睇返岩岩一齊既record 佢問我介唔介意佢成日同女仔傾計
果陣時我自信唔知點解爆棚 我話唔介意 都搶唔走
佢果時又同我講 你唔走我唔走啦
咁一嬲呀唔開心睇返就會記起呢d野
得閒果時睇下remind下自己咁

唔是話D咩 不過好多人鐘意食飯盒

女人錢好易呃 我條女入一轉賣化妝品鋪頭 就使錢
好彩唔係我俾

因為依度D人好鐘意蝦我

因為佢中意你
如果佢讚av女優靚 好身材 唔通又要搵av女優做女朋瘦囉

講返中文啦

放我果隻
痴衰仔岩岩打完交黎

為咗你先扮靚

食咩飯盒

仆街仔名句: j咩女同要咩女做女朋友係兩回事

咩叫食飯盒

我都係屌
今日比男朋友禁住先冇買

問垃圾婆拎返黎...
果陣又跪又喊先肯俾我

叫外賣

二號客運大樓
多數廉航會t2 check in

定係認真左？

BB

係你係邊個

咁真係冇男仔會j自己女朋友喎

拿我無呀

呢樣真 不過素顏其實都幾好睇

你有無管返佢唔俾佢買嘢

Hello 第三日同大家見面

OT

係架 冇得避
講過信字
我都係睇返record先記得自己講左句 唔信一齊黎都冇意思

佢未係我條仔 放心

有女朋友又洗乜J丫

冇D咁既事
姐係BB都認同我個根係毒撚

拿你依種想法有D ON9

可能就係溝唔到佢先溝你呢

講笑唔好嬲
靚既野一定多人鐘意睇架 但唔一定會想同靚女拍拖既

咪係囉咪係囉我都唔明

我有仔既話會鼓勵佢食自己

絲打 好彩你唔係住係台灣
台灣周街都賣化妝品

well 我唔係好know點讀chinese囉
你check下dictionary啦

有yeezy可能房都唔洗房就地正法都ok

佢成日叫我唔好化妝我話化比你睇 佢話覺得我唔化最好睇
但我都係keep住扮靚 驚撞到佢d fd

岩呀

唔該你既解釋

邊個咁衰呀

佢好少買野 模型果d都唔岩 打機淨係打lol 我話一齊買部ps4/switch佢都話唔鍾意連衫都係我買比佢

屌你

我明顯太認真

減肥點

下成班人放一隻呀

可能都會拎第D野黎J掛 我唔知

飯盒有咩特別???

岩
不過打飛機果時就唔會諗起自己條女

你又啱姐係要放羊咁唔理佢有關女仔既嘢？定管少dddd

下連你都唔知

邊個話....

我有仔先算啦屌

NONO

今日有做運動 不錯 計計下又瘦左2磅

遲下答你

你睇下你天真到

我每分每秒都好掛住

水嚟

u

哦咁唔係了 我無女仔frd的

我都唔明d fd帶3000蚊去台灣點用
我行一轉藥妝冇左啦

I mean 唔會拎人D相打J掛

下你以為

我......
...

屌你!!!!!

膠

你蝦得最勁

素顏靚女

下你放佢我放你喎

hello今日做左幾多運動

你咩呀

你咁有自信既我一開始都唔鐘意佢同女仔有咁多交流

nono no is 咁解

睇緊ex d 野，愈睇愈唔開心

係你既點都係你既

今日威水嚕 游左2個鐘水

既然你咁想
只可以一次咋

你個根係 但你已經成長為一個優秀的人了

咪睇啦

不了
阿叔我思考緊聽日點

岩岩部野壞左了 你係咪又要蝦我...

咪就係 唔好留係過去

素顏 is the best

我都係跟個好自信既fd學
而家拍拖既格言係搶得走既野我唔要
當然 如果佢去到flirt條女就唔可以唔理
平時佢讚下其他女靚咪由佢囉 佢都係有得睇冇得食

你同佢地囉

這些機會

聽說過活只有改變
變到再沒童話~

不了
垃圾U既垃圾學生

下咁係咩
即食?即棄?

做下重訓 男仔有muscle好睇好多

我死果日都冇答案

好 i do not 知 how to say 中文 lo
u try to 查 字典 la

飯盒咪係是鳩但叫 食完就黎手就扔囉 你做開果d呀

我都係其實我諗個個女仔都係架啦

我都打算開始做

唔算好靚女
係望落去 會覺得順眼
有時候覺得佢素顏靚過化妝

我唔係狗
我賤過狗的

下你會

我對韓妹好專一架

iktfb...

教埋我OJ?

唔停? keep住

做咩代答...

屌真心嬲左今次

我u都無得讀。。。

我游五個來回 停2分鐘

YESYES

我都唔信點解可能果時好了解佢personality 知道佢唔係隨便中意人 咁佢既然都中意我就唔會再中意第個
好多野一開始你係知係會做 但一齊耐左就唔記得 所以要得閒remind下自己 加油

姐係你唔係垃圾

都話無左字典....

我以前游完水返去食到三碗飯

佢成日都話我唔信佢 可能我真係要學下信佢多d 其實佢對我都好好的，好誠實，我問咩佢都會講
連我問佢同佢ex d嘢佢都答得幾detail可能咁搞到我個心成日拿住拿住
同埋因為我係o1，之後有d嘢我唔叻咁啦，eg含，佢就試過同d fd講個ex含得舒服好多
我心諗，我先o1，佢個ex之前都有拍過拖，咁比黎做乜
冇經驗有咩錯

係咩係咩

做乜要咁掛住

自己岩睇咪得 咁靚做咩

我都係上網睇 師兄想大隻去力威

聽日番早打算流多兩行眼淚攰到訓著

我屌你牙

我唔記得買菠蘿包俾韓妹

笑左

呢樣真

以前比佢病發果陣迫過 諗緊其實係咪比佢撚

咁岩架喇你跟我隻狗學下點做狗

你對返上面句野IS OK

跳屌閪舞

套到你句commitment了

錫返

啱啱收工

我要聽故事！

最好唔好停 游慢d
休息還休息唔好比佢cool down

唔想理你
你返去錫條仔咪搞我

唔會掛佢yr1識果個，我yr3先識佢
唔一定果句真架？因為啱啱同佢fd果陣，佢仲叫果個做女神，講到佢好好咁

姐係我係連垃圾都不如

咁我叫ON9威錫

都啱

我見到力威其實有少少嘔心 雖然佢地好有心
不停訓練自己 好值得鼓勵
但係太大隻啦

冇野垃圾得過垃圾
所以你放心

你食d瘦撚都靜啦

食完再去游

男仔係會傾下呢d唔好咁介意 你可以慢慢學下重點係佢有照顧你感受唔係一味比較你同ex
問ex d野我都會 雖然男朋友冇ex我會問佢以前點做兵 不過有d野知左盞自己唔開心 所以學識左唔問咁deep 知佢當刻最愛你就夠

你地未拍拖已經過左個熱戀期

邊有咁易架

做咩無啦啦屌me

好彩啫

1pm 有排啦

自己整

見到大家咁熱烈討論愛情 我都諗係遠方個女仔

你都啱

搵緊有咩驚玩

我會乖會聽話唔好唔要我

你們真幸福

U2

oh 明左了 又識多幾隻字

Monument Valley
Alto's Adventure

做乜9 見得多會嘔架

咁夜

你都好幸福

=.=

好啦好啦我都學下你咁諗先
但佢係你前面讚你個心有冇乸住乸住咁

咁緊張做乜

我唔係啦
幾廿碎人一事無成
人又老女又無

not me not me

路過麵包檔買先

10吋moon好撚柒正

肚痛痛醒咗 但又柯唔出
聽日重要返工

唔係好識整

唔好再諗啦屌

射波

U3

十卜腸清

咁依家你先係佢女朋友呀嘛
同埋唔一定果句是真的 d frd d女朋友都唔靚的 順眼就夠

thanks and no thanks

知道我會學下多謝你

想買

…報京

同你講 力威果d上身黎講其實做得好好
係唔操下身所以on9姐

有呀我囉

ok bye

我有時候見到 哇左下

用開48吋

坐係廁板上面訓

唔明...

冇得解架

我熱戀緊

不嬲都係無得見果陣就想見 見到果陣就唔想見架啦

見到大家係到講同愛情有關既野 我就諗起個個女仔

唔好提傷心事

我理解唔到

自己去廁所柯屎沖埋水唔好要我執啦

我都想 但重點係我肚痛訓唔到
好眼訓
但重未柯清 一陣一定又痛醒

屌望到佢icon已經反胃

你老豆老母嘔未

我有睇

下次拎出嚟俾你撚兩嘢

多幾次就無野 我聯想力好強

老豆長期不在港

tyty

抵啦

自潰都唔得 人權呢...

去旅行我寧願同全男班去
唔洗就咁多野

淨係知好順

一開頭有 佢會讚第個女仔聰明 但淨係會讚我可愛 好caring咁 我角度就完全wfc個女仔夠膽咪黎搶 搶得贏咪比你囉

好似好1999離晒題 明唔明

THX，掃過一下芒，真係好順

我寧願一條友
比盡三個 多都唔好搞我

而且要操到佢地咁樣 要食幾多野
男仔我覺得有線條 得閑做下掌上壓
個胸型靚 個膊頭橫身同埋睇落大隻d
女仔最鐘意訓係男仔既地方 肚腩同埋膊頭

未試過同女仔旅行

佢係同個識左十幾年既女仔朋友討論
你會唔會比你男朋友同個識左好多年既女仔朋友討論sex既嘢？個女仔都有男朋友
未同我一齊果陣已經討論開 淨係討論架咋

冇ex真係煩少好多嘢

咁你男朋友出街影其他女仔比佢d fd你會唔會介意

你減完肥咪可以操大隻
其實muscles都會burn calories
有日你aerobic做到攰可以去舉下鐵

祝幸福

最好熱一世

係醫院陪緊阿媽

對不起

沖涼先

頂我果次問到最deep好奇心害死貓

出去搵埋錢養你好唔好 ?

好彩阿叔我係佢玩開個堆女算叻
中學時期某d科直情勁過佢

不過佢未係我條仔

岩呀
1個最正

繼續扮唔鐘意呀

歐洲易D既

一條友去ikea 諗返都覺得爽

好滾動你地講得好啱

真架 ptbf咁點j 得落

夜晚好多野玩

女朋友千其唔好揀太靚

唔訓依2度仲可以訓邊

都岩

咩事...

我爸當年帶我媽喺秦國睇show
話有條女表演喺個gap拉一堆刀片出嚟

下 咁快 唔出去玩多陣?

遇著D麻煩既唔去好過去

充滿腳毛既大腿

我明 點先可以好似你咁caring我係bb型女友好似佢照顧我多過佢照顧我咁

結婚講聲 不過唔洗預我啦
你地玩得開心D

我可能會行行下唔見左
喺香港已經係 成日行得快過班痴線佬

唔jable點做ptbf

你都係

依個好撚真

不是我杯茶囉

屌依d就唔好搞啦

呀叔係男定女

stockholm?

老婆更加係

阿叔我係女

鋤dee

聽都未聽過

ｔｈｘ ｃｈｉｎｇ

對

難得一晚咁夜唔訓先發覺原來自己無咩朋友

但咁咪襯唔起我mark

做乜姐你

其實好後悔 我尋日同班中學朋友落酒吧
不過我飲檸茶 隔離枱個女仔好靚
念念不忘

肚腩好重要

柏拉圖式

仲有省盲雞

解釋下？

BB型女友先正

喂你唔係話咩同娘娘出街架啦

怕比人搶？

我好似入過依間tax free shop買野
定可能條條街都係咁

唔緊要
我好多年前已經發現到

垃圾先會有肚腩

我會肯自己去英國因為覺得無語言問題, 睇博物館既時間夠塞住把口唔會覺悶, 要睇波搭巴士

娘娘係聽日喎

果日同佢fd食飯仲比佢個fd話我唔成熟

請包檸茶佢飲
即刻冧死

y bully me

有無去？

你做左D咩人地先咁講

wiki/google下?

我都想

鋤dee唔係啤牌果隻dee

太靚既會怕

或者係啦

梳

一黎 二黎佔有慾強

我係大叔

Sorry囉

自己去匈捷波比荷周圍睇野
miss it

no la

係咩喔sorry準備成點你唔得我可以幫你頂喎

有無睇aurora

Yes i am

唔成熟同bb型差好遠喎

想去多次

冇 可能因為我冇幫佢地走出去拎鼓油，飲我男朋友盒嘢飲，同埋冇咩點幫佢夾送，要佢擔傘？我咩都冇做

清點會係

咁你第時拍拖唔好顯得佔有欲咁強 好多女仔會反感

下咩來

有
係冰島

係都我講先..

0

係麻雀果隻

go fish

擔遮？
阿叔我著件防水褸笠返頂帽就走得啦

翻part time翻到好似full time咁
一星期要翻六天 每日9至10個鐘
先得42蚊個鐘chur到狗咁 quit唔quit好

no that's me

唔好搞事

去左kiruna

痴身都幾正

講左幾年都減唔到 接受現實做辣殺了

我覺得咁樣無咩問題

痴身冇所謂啦,最緊要識睇場合做人

黃雨丫

係咁咋下話 人人對成熟定義都唔同
我覺得唔好麻煩到人已經OK

Drink less beer

佔有慾強 唔是講痴身 sor好1999
姐是唔想佢會比人scan呀影呀咁既意思
同埋有再算啦

唔返工有冇其他野做先

我無乜肚腩然後比表姐問我係咪絕食

play next time

做d咩先
Sale個類？

咁睇佢咩性格 如果痴身咁都好d 要有空間或者要自由個d會覺得你好煩 呢d唔會拍得耐

好正呀

辛苦咪唔做

我今日信息佢。。
我:XX 聽日去邊玩呀 我地
娘娘:我聽日同tracy出去喎
我：咁好啦 Have Fun！落雨小心淋到
2個鐘之後。。。
娘娘：tracy話佢聽日有野做 不如你陪翻我啦
我:咁呀 我要睇下點先
其實好灰

人生仲有好多個幾年,慢慢黎吧,減唔盡的

very little now
but no reduce in size

本來想去
學校搞trip但果排忙

我明明都冇麻煩到人我仲幫d人等位

比盡你防水褸加把遮 自己嚟得啦

下次俾埋腹肌佢睇

唉 個moon大咗
打機廢咗

當你真係有個陣 你就唔會咁諗

飲完牛奶飲啤酒係咪會肚痾

咁咪得囉
朋友要求高 男朋友無咁睇咪得

之後嘅人生 腰圍只會遞增

組隊再去？

可以一試

學識放手,唔好比人當傻仔咁撚

未試過

現充

發覺香港既貧富懸殊幾嚴重
頭先見到有個叔叔 要係垃圾筒入面執把爛左既遮 先擋到無情既雨水
你地就一年去十幾次旅行
呢個世界公平咩

拿
1. 睇下你有幾愛個女仔
2. 睇下嚴重到點樣 氣都透唔到就真係弊

戒左啤酒兩年

..........

飲可樂先

how

哪有錢

唔飲酒答唔到

有事你負責

兩年前開始飲啤酒

痴線既就試過

信我

儲

真心好灰 點解要咁做呢

現充???

介紹我去做未

諗起幅圖
左邊係俾食環狗檢控既婆婆
右邊係梅媽...

喂我都係講事實bor
你唔係咁鍾意個女仔+佢痴身既
一定覺得煩過老母

但d女仔好似好鐘意管人 鐘意你先管咋 唔鐘意就啋你都傻

bedtime story

google la

不嬲都係有錢先公平
無錢學乜人講呢啲
顧撚掂自己先啦

0.539

你經歷埋大專生活+在職生活你先會明我嘅絕望

呢個我同意

oj

俾人當後備

冇錯！！！

有心同你去一早應承左啦

女仔無肚腩仲好意思行出街

帶禾

自我開返post之後呢度又回復生氣了

Drink less frequently and fewer in volume
Go for higher quality

一係唔管 一管就煩過你老母

我深受其害

好酸

yes
god

布子都話我肥左

可以俾你有透氣空間 個女仔已經唔算係痴身

佢自己都肥咗

岩老撚都唔撚好出去!!!!!
如果唔係你咩面都無晒
不過你擔心佢聽日一個會比雨淋親既話我聽日得閒

其實我都唔知點解自己要做到咁

梅媽最好長命二百歲 但無錢使

都係既

你地點睇我唔了解男仔既世界

你依家不知幾咁自由啦

關愛座

咁似我女朋友講既野

依個真

係呀做sales果類 今日報下個月更表
我話翻少兩日 個大粒野就問三問四
好唔gur我 最後我都係屈服左翻六天
星期一二三四六日無得去玩
懷疑緊自己人生係咪得翻翻工
無工好翻啦 btw我唔等錢使
如果返到咁密 我唔好去搵份full-time做

Ok我訓了

之前邊個開？

not yet bed有排啦

......

收皮

我大陸仔用不了谷歌

人係犯賤

when I am at friend's home we drink high quality stuff

咁如果只係想一個禮拜番幾日
不如做ok 7-11

YES 我橙

早抖

岩
廢青首領

佢好多兵 唔洗怕
我講呢句只係想表現到 我有care佢
博佢理多我一次 望多我一眼

_ _ _ _ _ _
全名我唔開啦，希望佢好好反省啦

廢老先岩sor

平日唔好飲喇咁 啤酒好撚肥

咁百度一下

男人婆應該冇咩所謂？

條界咁高

廢老典範

屋出面走廊有人講野好大聲 屌

理_ _ _ _ _

ching move on

毒辣少少

…人地逼你j佢喎

呢個都真
以前仲讀緊書果陣好輕盈

痴線佬

屌

好想終結自己

岩聽 老母個老細等人用
我打去問下係咩環鏡
佢問我想返幾耐 一星期返幾多日
我: 3-4日啦 通常都4日
佢:下預你一星期返6日架喎 part time最多容許你最少返5日

然後我咩都無再問就話不了

辣殺嚟

我個反差大到

而家都同朋友無深夜談心時間了

MK

多兵就算啦反正不是你

冷靜d
我先

不了，仲有更衰既野等緊你

我都開始有對比圖

傾得太熟 有時對飲講幾句都夠

agger ching

見到6個underscore好開心

大家都忙了

不了唔想搵

ＴＨＸ

得黑眼圈無變

好撚正牙 個moon

唔會比佢同女仔傾sex底線黎
之前我一直好介意果個女仔就係同佢傾sex 傾到個女仔係咁sd自己d波呀腳呀腰呀既相黎 所以我男朋友block柒左佢要傾唔該同返同性傾 調轉你同男仔fd講你覺得你ex碌野硬過粗過佢好多佢會點
除非佢問d女仔fd點樣可令你舒服d 否則都唔比

希_ _ _ _ _

唔係人黎

唔好入座

會

絲打你唔答我問題既

move左落個abyss

我讀小學個時都好瘦

。。。。。。

射左幾多次

我又未見過佢會影其他女仔但多數唔介意 我同佢未一齊果時已經成日係街到一齊討論d女 維持到一齊左都係咁

大moon玩switch

咁我ok既 好M

令佢後悔好似係最好既選擇

我讀幼稚園都好瘦

120Hz

咁易咩
見步行步咋

傻仔，點會

絲打你番黎啦我以為你訓左

１００１

1002